中日台港黎講 香港20歲以上仲係處男處女嘅比率係唔係最高

香港搵處嘅另一半係唔係最易

日本好似都好高吓

日本人唔係13 14歲就可以扑野咩？佢地唔係鼓吹笑鳩成年後仲係處男處女嘅風氣咩？

畀連登仔拉高晒個average

連登應該都佔咗3成以上後生仔女嘅人數喎

唔上連登 上大陸網台灣網嘅大毒撚更加無可能唔係處啦，成功人士係社會佔少數，大眾都係上連登嘅普通人。連登多處嘅情況係唔係反映到社會大部分人都係處呢？

處咗咁耐一定有問題

利申：處

睇美劇D男女畀人知係處會畀人笑
唔明點解

男仔係

女仔唔係